旅遊警示 美國幫中共助攻??

華盛頓 —
美國國務院在東岸時間星期三下午在官方網站上宣布，提升對香港的旅遊警示到第二級別(Level Two)。

據旅遊警示的內容說，由於香港出現內亂，呼籲美國公民在香港境內活動時需要更加謹慎。

這份旅遊警示說，自從2019年6六月以來，香港各地均舉行多次大規模及較小規模的政治示威活動。雖然大多數參與者都很和平，但有部分參與者變得對抗或演變成暴力衝突。事件發生的地點除了在被香港警方允許舉行遊行或集會的社區外，抗議和對抗事件已經蔓延到多個社區。這些在很短的時間或根本沒有事先宣布的情況下發生的示威活動有可能在短期內持續進行。

旅遊警示呼籲在香港的美國公民需要密切留意當地媒體的新聞報導，避免前往發生示威抗議的社區，如果身處示威地點附近時務必謹慎行事，並注意週圍環境與保持低調。

咁即係對香港逆權人士信任度降低級別?

Sir, this way!

點解唔可以係對香港所謂警察信任度降低級別呢？

貼埋新聞入面張圖

其實好正常, 佢都係要俾番個警示自己國民
而家行行下街都隨時可能俾差佬打喎, 啲差佬又唔識英文, 俾著你都唔會去啦

帶風狗屌你老母，

支持美國旅遊警示啦，希望全世界都可以發出，咁就可以攪抄

籌備多時，謹此宣布「我要攬炒」團隊 正式聯同 大專學界，於下星期五8月16日晚上8時，於中環遮打花園舉辦萬人集會！

務求國際本土戰線會師，發動第十陣攻勢，全力破局！

816晚會主題是「英美港盟 主權在民」。我們期望以這個集會為契機，聚合本地及國際力量，抵擋政權打壓。

六月至今，香港人努力不懈、萬眾一心，誓要改變香港眼下的種種黑暗。那怕是警隊襲擊市民、黑社會橫行無忌、當權者濫捕和抹黑抗爭者，香港人仍然堅守最後防線，保衛香港。

攬炒團隊在此重申，我們定必無懼奮戰，永不割𥱊，堅守五大訴求，勢與港人同行到底。

我們與學界深信本土、國際戰線唇齒相依，互為表裡，理應全力互相支援，以圖破局。

因此，在8月16日的遮打萬人集會中，我們會就着過去兩個月的五大訴求之首（立即實行真雙普選，拒絕政治篩選），透過嘉賓演講和英國、美國和香港的短片分享，呼籲：

(1) 英國確認中國違反《中英聯合聲明》國際條約

(2) 英美國會各自制訂通過香港人權民主法案，制裁損害香港自治、自由、人權與民主的官員，如凍結他們的英美資產、禁止他們入境。

假如中國決不撤回2014年的831決定、歸還香港應得的真普選，即使林鄭下台、展開獨立調查，過去兩個月的亂局只會一再重演，香港與中國將玉石俱焚。

由二百年前開埠起，香港一直為世界的自由港、國際城市。此抗爭絕非僅僅是港人自主之戰，更是自由世界對抗極權的重要一役。

願我們香港人於生死存亡之秋，以悲憤心情為鐵志，化慘痛經歷為睿智，在國際社會與本土層面跟中國極權以死相搏，重光香港。

謹記 不是有希望才走下去，而是走下去才有希望。

大家回覆呢個post嘅時候記得要開「不推文功能」
由得佢沉就OK

想問下遊擊撚狗勁啲
定一日800 粒tg未計其他武器勁啲

我一定到。

有冇諗過睇返英文原文呀

美國用civil unrest形容而家既香港

Civil unrest often occurs when a groupstrives to gain attention for something theyfeel is unjust。社會發生動盪，通常因為有一班人覺得有事不公，冀受注意。

內亂係google 翻譯黎

佢覺得安唔安全同支唔支持示威者嗰方係兩回事
西方國家冇一個講過暴力=要割𥱊
的確唔可以令自己國民受傷係每個國家嘅責任，當頭盔都好，佢都係要警示國民依樣嘢

應該係樓主智力太低
玩咗2個月都唔出先有問題啦下話

帶風狗你好我屌你老母

慘了
唔通出真槍

上面頭幾個p牌仔

垃圾post

唔係助攻我地咩

旅遊城市出現旅遊警示會否影響政府信用評級導致金融信貸出問題

諗起south park s7e04
老屈Benjamin Franklin話美國建基於講一套做一套嘅制度
政府岀兵打仗然後民眾反對咁其他國家就吹佢地唔漲
having our cake and eating it too

帶風向嚟講，你都算低質

樓主p牌

五毛

睇過成篇文 佢都唔係話寫香港得好負面
只係有混亂狀態
冇話 要支持邊個

哈

美國咁大個國家好難全部統一口徑去做同一方向既野,
各部門管自己果方面,
香港既情況其實仲味大到夠佢地全國觸目

影響旅遊業先會令有錢佬出聲

好事黎喎

咁嘅on9 post上熱門

大陸仔來港無差別斬殺CIA

樓主一係狗，一係智障

d狗嚇親人囉

唔需要諗咁多 佢哋一時幫中國一時幫香港
美國一直撚緊香港人

On9樓主

我又唔明, 明明另一個POST一樣咁出, 又無人屌帶風, 明明係同一單新聞

可能我既用詞出現左問題, 已經變能左帶風狗, 這POST已完

on9
之前澳洲出完就係助攻香港人
而家美國出就係助攻中共？
Mon po狗你食撚屎啦

越多旅遊警示係好事嚟

冇啦今次

比起香港政府/警察/大陸嘅陳述，美國段聲明明顯温和得多。

關助攻咩事

AMCHAM
之前已經教晒你林鄭路

講到明解決政治問題既
係特區政府度

只有特區政府回應
先可以回復社會平靜喎

無啦啦點會推左責任落示威者到呢？

責任

一係唔識字
一係五毛狗

風向三毛收檔啦

死五毛
有機會俾我試下新功能

P牌三毛狗食屎啦又喺度分身自推

正評俾旅遊警示，但樓主係鬼想帶風向

記住：
If we burn, you burn with us

來攬炒吧！

凸發 BREAKING! - 狗總爆發手足口病數警染病 - 皇天擊殺

咁咪攬炒囉 好極

（下一步策略）警察變棄子，四招抗中共

閣下應該驗腦

美國公民不知幾勇武！

人家三權分立、戲一定要做

樓豬見識少
先會大驚少怪
全世界國家都會保護自己國民
支那除外

想贏嘅話焦土唔係一個選擇
未必係完全焦晒
但冇決心去焦土就唔使旨意贏

借位一貼

五大訴求 缺一不可

首先要釋放義士
撤回送中法案
即時進行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

如果由777政府組織獨立調查委員會
即係自已人查自已人

明顯係針對3單警黑勾結啦

有旅遊警示,保險費就會貴左。
咁啲遊客同生意人嚟嘅成本就會高左。
香港收半皮=中国收晒皮

頭10樓估原因都睇得出你係度帶風向啦p牌5毛狗

樓主弱智 唔好覆

不合作運動— 每週罷買日

Tg討論：

其實北京強烈批評三罷，啫係證明三罷係work,係有用

助攻又來了

民眾鬥民眾！！！
黑社會主動來打就還拖。
但係唔好主動去打黑社會，否則就變成民眾鬥民眾！！！
要報仇就搵齊資料逼黑狗去捉黑社會！（當時人或其朋友要留底，以後好清算）
明知黑狗唔會做野都要報警，目的係話俾人知黑警收三糧都唔做野，而唔係要佢做野。
等不同區域階層既人都知警黑合作、收錢唔做嘢。
記住唔係我地搞事，係林鄭唔回應，要我地逼。
我地不惜犯法以前途相逼或以死進諫，但係佢就充耳不聞，鐵手腕滅聲。

收擋啦

Push

推

我冇見過示威者攻擊遊客同平民
無差別攻擊人嘅係黑警同白衣人
所以旅遊警示係針對警黑

再講多次，美國佬係唔會幫香港，距只係睇利益。唔好再FF距地係幫香港，最多只係合作伙伴，無利益可圖時自然散水。距只對自己國民負責，出旅遊警示相當合理，因為無論邊個造成現今局勢，距都要確保國民有知情權

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

雖然大多數參與者都很和平，但有部分參與者變得對抗或演變成暴力衝突。

屌你啦

五毛死開啦

下次用不推文回覆啦

唔知真心蠢定帶風狗

要鬼佬跪地搜身先可以返屋企你話治安差唔差？
不推

Sir this way

(推上熱門)避免失焦，零成本做好一樣野！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

美國用不介入換中共唔出老解

而家支爆緊，777急住回復政府運作，大推賣港政策，企圖用香港人啲錢送中
佢點都會快刀斬亂麻
我哋而家反而要拖死政府
要令公務員再罷工，甚至長期罷工

主要都係靠自己 助功野 無得咁執著啦

P牌仔

最好所有人唔好撚嚟香港 令香港無晒水喉

機會主義黎
侵侵幫中共
國會幫示威者

買哂兩邊
但前提係貿易戰緊

其實係撚兩邊狗

一日放800粒TG wor
好正路啦

唔通美國開埋口話警犬好暴力？

2014/01/28 美國同樣對警民衝突烏克蘭發旅遊警示

0/10

全世界都唔好黎香港玩喇. 隨時比黑警打, 比差佬屈.

p牌

剛睇返美國旅遊警示，原來英、法、德都係 level 2，所以大家唔使咁開心住，lv2 只係碎料

理撚得佢幫邊面
有得攬炒就得

點解會覺得係助攻中共
咁樣對中共有咩好處？
主要係保護警告國民
副作用係 香港左少左旅客 加速攬炒 助攻焦土

Sir, this way